唔好再理個30萬毒撚

上得多連登一定認得條撚樣，第一次睇可能會同情佢，但條友冇救架喇，由佢啦，佢至在r水吹，但個方式好乞人憎，唔好再回佢post盡力令佢單機啦

真係屌佢老母個個post都放撚錯個重點，驚撚死連登仔唔撚柒知條撚樣有30萬咁